地產經紀一問

啲人話地產經紀十個有十個都係仆街黎
食兩家茶禮，又抬價又呃啲客個盤有好多人問緊；另一邊又狂call業主說佢地放盤；又成日send啲垃圾名句俾其他人

「我個人認為，我唔會估未來係上或落，我教客人都是，你買的是當下」

有無人分享下，如果你係地產經紀都可以講下，當幫你平反。

地產拎你張飛黎試業主價，跟住同你講業主商量緊，其實試到價之後就同你講業主唔賣，其實就介紹比熟客，真係要搵個熟既又信得過既經紀

咁真係好仆街

My friend Ricky is a property agent whose basic salary is two hundred and one thousand dollars per annum plus a ten percent commission on the sales he makes.

Another friend of mine is also a property saleswoman.m but her job is on commission only.

其實地產經紀同毅進仔都幾似
低學歷無道德可言

冇咩誠信，但你要買樓又要靠佢

呢幾年資訊發達左姐

變返5-10年前，買樓果班30-40歲
網都未識上

以上情況基本上冇得避免，除非業主揸匙開門俾你去睇，你地即場係AA面前Deal

聽日就G20，聽晚煲底見！